冇睇開動漫野去動漫節會唔會好無聊？？？？？？？？

？

帶埋你隻羊去咪得

有冇平價羊仔買

有睇開嘅先會覺得無聊

唔敢 會比人笑我

有冇嫁 但我d羊訓左我半張床了

中學細個唔識嘢會去, 而家狗也不屌 全部買垃圾嘢不特止,仲要貴好多.

其實我未去過 淨係想知係咪有靚靚cosplayer睇

我中學入去就係睇小澤瑪利亞

中學去過一次 有好多扭蛋機

狗衝順便影相放上來啦

係咪同d囡囡講想合照就得

真毒撚表示唔會再去

日本求其一檔仲多野睇